---
tags:
  - JR東日本
title: 廻らない山手線
date: 2016-03-14
---

![](20160314_1.jpg)
![](20160314_2.jpg)

![](20160314_3.jpg)
![](20160314_4.jpg)

当時、E235系による大崎行き表示を撮りたくて出かけたのですが、対向が被ってしまい切り位置が微妙になってしまいました

2020年に引退してしまったE231系500番台の方については、どうやら被らずに撮影できていたみたいです　今となってはこちらの方が希少なので、折角ですから画像を置いておきます…